現代香港既文化就係冇文化

97前既香港文化先係世界級
97淪陷之後? 冇文化

"如果你無食過廣東o既小菜
咁你o既損失實在係太多
廣東美食多到一籮籮
魚翅白灼蝦同冰糖燕窩"

Hybrid culture

龍應台都頂唔順

香港文化 = 你地親愛既TVB